發覺摩佬拍章果下是幾型棍子的

Special One